沙田唔係光復！ 係「五大訴求」大遊行！

唔好一味上腦， 講到所有地區搞嘅就係光復
沙田大遊行都係「五大訴求」， 當然可以加埋 真普選等「正經嘢」
地區大遊行原意係等 各區繼續燃燒「正經嘢」主題， 唔一定要局限喺港島區， 係完全冇問題
唔好一見到唔係金鐘就係光復

反埋DQ

Agger 尤其出面個咩就嚟輸po 雖然我同意CCTVB 同Lennon wall應該集中討論

唔好一見到唔係金鐘 ，就以為係光復
地區遊行一樣係「正經嘢」訴求
更多街坊可以就地參與係好事

DQ 即寫 手寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

沙田 講 DQ

呢啲都係「正經嘢」
全港主題， 只不過由行地點係沙田
完全可以做

推

無問題
但一定要重點追究黑警濫權
依家最多人會出既原因係黑警

總之係全港性議題啦

五大訴求
缺一不可

要叫多D人出黎
就要識得善用民意

up

push

主旋律係5大訴求

明明沙田都無咩可以光復
啲宣傳poster都係講緊五大訴求
唔通遊行衝入新城市咩

再推

可唔可以調一調次序
最重要訴求其實係實施真雙普選
有左民選特首同全面地區直選既立法會就自然會為港人達成其他四大

雙普選雙普選雙普選

以為光復因為有文宣寫趕走大陸客

好撚柒亂
有啲話光復 驅蝗
有啲話輸出革命
搞到五大訴求伴碟咁

完全唔覺沙田行代表到咩
我住港島第一個唔會去

你去行, 去旺角抗議前幾日黑警我會去
去尖沙咀同大陸人交流， 去圍高鐵等政府驚我又會去

去西環拜訪下中聯辦， 上去口交部公署落支那面我又會去

去沙田把撚

各區搞嘅目的就係想唔使 每個人個個禮拜都出去

你住得好遠真係唔使 去當區遊行㗎
咁先係有韌力

白痴， 同當年霸住唔肯退一樣
你咁只會每次遊行越黎越少人

你留力，對準林鄭會出席嘅公開活動搞鳩佢圍佢， 我相信咁大家仲願意過你咁行
今次鳩行完你想點？ 好開心？

咁點解要沙田？
而唔係特首辦/西環

乜撚嘢9行呀
和理非遊行好重要呀， 咁快又唔記得咗唔搞分化

因為人哋一早講咗搞囉

你行飽佢， 你地自high完開心嘅咪去
班所謂地區關注組又行返當年條路， 真係一d進步都冇

有意義討論post 推

我冇嘢講

Pish

當年邊有地區大遊行呀
點樣一啲進步都冇呀
當年有冇每個禮拜一次大遊行呀

其實你真係咁反對嘅話，
可以選擇唔參加呢類地區性發起嘅遊行

然後留到真係有大行動嘅時候先出嚟，
而呢段期間我都好希望你唔好停止任何文宣工作，
實際地係自己社區派傳單，畀多啲人知道我哋嘅訴求
畀多啲人知道呢個政府做過嘅衰嘢，
唔好淨係上連登圍爐，因為我哋要吸納嘅係一班唔上網嘅人

或者練好你嘅體能
買好所有裝備
為下一次行動做好充足嘅準備

不分化不割席

同意

pish

係兩樣都要講，五大索求同DQ都要講

PUSH

重覆一次
吳志森提左我地
第一個DQ發生起沙田政府合署
而受害人係梁天琦
我覺得理由好充足了

同日夜晚沙田有地厚天高放映會

推！ ！
查黑警！ ！

其實我覺得主要講5大訴求為重
講其他野只會模糊左個焦點
咁樣只會令到個訴求越黎越長
唔係話DQ唔重要，但依家呢個唔係首要目標
認清左大家既目標先可以令大家聚焦努力

要求落實訴求

總之係全港性議題

將普選放係第一位啦
係時候要終極目標

其實可以分兩part，遊行以索求為主，到夜晚放映會就去返反DQ

根本地區性遊街先可以keep住運動繼續落去。大型遊行你見到已經有三而歇的跡象，反而地區性，每人各自參與小小，反而唔會有人數的比較

同埋行唔同地方，等多啲區民認識我地的訊求

光復夠係全港護題，dq全港議題
咁樣你咪變左越黎越長就會失焦，無樣訴求到
就會有失敗主義，就會散水同埋會失左向心力

總之只要係 呢啲全港性議題遊行
就可以去做唔使拘謹於喺港島區

我係支持可以去周圍地區，但係要堅持5大訴求

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

沙田呢個就係有囉

同埋以政府的角度，你個個星期去唔同地方行街佢都幾頭痕。又要派警察又盛，商場又淆晒底，你估班大財團少左幾個錢，唔會俾壓力政府

唔拉去DQ就冇左去沙田意義
落區既重點係用訴求既民意將各地方唔同仆佳野解決，咁訴求本身既理念就會好似扎根左起各區，屯門係好例子，而DQ係非常好同重要既議題

Push

繼續向中國人宣傳

同埋，議題係要不停loop同埋堅持先有用。你睇南韓都搞個總統搞咗幾耐。搞到個政府難以運作佢就要做啲嘢...咪睇低呢啲遊行

其實每次嘅遊行都有佢嘅目的
正如沙田政府合署係新東選舉辦辦公室，當年dq 參選資格有好幾個都係呢個辦公室做嘅
所以今次其實都話比政府話比保皇班友知，香港人唔係金魚腦，你哋做過嘅我哋會記住

而且反dq都係我哋對抗政府嘅一個重要支線任務
呢樣係行普選其中嘅一步
而且議會入面越多自己人，先可以為之後有機會實施嘅惡法把關

我唔會話每一次遊行都會即時有效
但唔應該抹殺每次嘅努力

死777
我地係要以下各點

1. 完全撤回逃犯條例
（唔係咩暫緩/壽終正寢！壽咩終正寢？未出世，未成年到老年！比你硬係要講胎死腹中已算好！但我係叫你全家生都無得生！）
2. 收回暴動定性
（尋日又失憶？自己之前講過咩，612號奴隸聰原本講騷亂，係你夜晚講暴動，依家又話無講過？落地獄啦你！）
3. 停止追捕，檢控所有至今參與運動人士
始作俑者係係777，錯在你，係你話比我地知，單和理非已無用
4. 成立獨立調查委員會
我唔介意兩邊都查
5. 馬上實行雙普選，重整政府及警隊

點解個個撚屌都話沙田係光復行動
會失焦發生咩事

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

強力一推

五大訴求 缺一不可，短期就救人，但更長遠深影響就係 黑警權力問題，同雙普選嘅重要性如果唔係只會不斷發生悲劇，信用評級&燈柱只係序幕

推啊

再推！

區區都去小心一毛分化

其實我真心覺得果d咩失敗論，由6月9到今日，基本上日日都有，
真心唔需要理咁多，認為岩就做，自由會有人黎支持。

上水街坊為蝗禍困擾已久，個個一早想出，奈何勢孤力弱．有人帶頭自然一湧而上．屯門有相似背景．
跟住呢？區區情況都唔同，街坊唔覺有問題，唔想出，你去就係擾民，唔係好事！
沙田會係試金石．

好過你上網廢嗡

我無嘢講

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

再推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

沙田好行過金鐘架

(置頂) 真普選抗爭三部曲

推，真係唔好再分散失焦

幫手push push

我無野講

推！

衝立會大絕都出埋仲去金鐘做乜，be water

光復沙田

push!

依家七大訴求定五大 ？
好亂

五大訴求之一：雙真普選
有DQ即係唔係真普選啦
爭取真普選必須反DQ

無錯
沙田係DQ始作俑者兼DQ最多人紀錄保持者
爭取五大訴求之一「雙真普選」必先反DQ
沙田大遊行絕對同五大訴求有關 而且出師有名

唔係光復行動
係爭取五大訴求